［英劇］Sherlock集中討論區 （2）

繼續

等咗兩年 咁又三集 好撚空虛

暫時未有劇可以代替到
又可能我睇得少

空到我個心好似穿咗個窿

LM

睇完晒三集，覺得今季太忽略推理情節
之前追開Sherlock都係因為佢可以好型咁樣show到推理過程
仲要d推理係合乎現代生活
但今季太著重情感描寫
唔係話唔好睇，但對於由第一季開始睇起嘅fans嚟講好趕客，最大優點無左
呢季拍電影做外傳可能會好d

人生無意義喇

留名
追到第3季 覺得佢假死好有型
已經睇左第4季劇透所以大家放心討論

好空虛

我覺得最後一集好好睇

有緊張刺激feel

就咁完了追咗幾年 好空虛 好失落

而且冇咗偵探元素，sherlock嘅優點就係會落手落腳搵證據，唔係推理完就算

我想知最後Sherlock同佢妹係咁拉小提琴個到係想講咩

佢細妹終於肯open up?
因為前面Mycroft有講過，佢返去之後個情況仲差過以前

其實我覺得突然間多左個妹呢下真係好撚牽強
仲要有咩理由會唔記得自己有個妹

中間佢地見面eurus咪話其實係佢教sherlock拉小提琴既
之後最尾sherlock去探佢
佢拉一段 eurus 又拉返同一段
我理解係 eurus教緊sherlock拉
兩姊弟透過小提琴去溝通/建立返關係

我睇個陣係覺得Sherlock係到彌補以前冇同eurus玩 不過你講係eurus教Sherlock拉小提琴應該係岩 因為第一次見面個陣eurus都話Sherlock係識拉
不過我最想講既係 好撚急咩屌你老母 我想睇耐d 結局交代多d得唔得

係套戲入面 第一次Sherlock扮死 搞到John好唔開心 好sad 關係變到好差 但Sherlock就覺得冇乜野 唔係一回事 之後Mary死左 Sherlock覺得好崩潰 好頹 ......依個轉變位真係好好睇 我次次都好回味不過以後都冇得再睇好撚唔開心啊啊啊

第3季第2集已經feel到Sherlock變左
佢比speech 一開頭我已經係覺得「仆街 一定好撚柒 」
點知最後佢講啲野好撚感人
跳舞個到都係！